我真係好憎自己

當初真係好珍惜你呢個朋友
但當你變得越黎越港女之後 我真係忍受唔到你
淨係識利用我 freeride我 不停講大話 自大同自戀到極點
覺得全世界都要愛你 覺得自己唔應該受任何苦
係大家眼中你係開朗天真既女仔
所以我懷疑係咪自己太小氣 太敏感
但原來你淨係對我咁差 因為你覺得我永遠都唔會離開你
其他人話我太善良
但我覺得自己係懦弱 係膽怯 我唔知點樣去改變你
因為你永遠覺得忠言逆耳 ok fine 我放棄
我繼續追求自己想要既生活 你繼續做d你覺得啱既事
如果你有一日發現我對你冷淡左 我可以講對唔住
但一切都返唔到以前架啦
不過你應該無所謂啦 你仲有咁多愛錫你既朋友 少左個十年知己都無咩大不了

越大越發現再重要既朋友 都會有唔再重要既一日 樓主點解要憎自己 唔係你既錯

好想大鬧佢令佢清醒 但自己做唔到
望住佢變到咁 作為朋友就不停縱容佢
覺得自己好無能

算啦樓主 有啲人改唔到就改唔到 任何人都有緣盡既一日

已經忍左好耐 宜家都放棄啦 唔想淨係做一個遷就既角色

放棄係好事 加油呀樓主 我地大家都要加油

加油